K Kwong 講左TG咁毒，班勇武仲衝前聞係乜玩法？

Dioxin 咁有吸引力？

一隻手拍唔響，警察要放TG都要有人上前先有戲

差別在於係被Dioxin 慢性殺死還是被中共慢性殺死

下
無衝過前都射緊啦

未撚驚過

關你撚事咩，左膠住哂

無衝前=聞唔到

浸係二噁英毒霧中的黑警

this

下?坐係屋企都會聞到架啦

Good morning sir

調鳩轉嚟講 你都幾撚好嘢

Sir

good morning

K Kwong 講左咁多，都係冇效

K Kwong

冇人聽你

唉！只可以怪d勇武既人攪事

K Kwong 既學生呢？

好威啊

波台狗係唔同D 講野都戇鳩鳩

唔好掉去狗屋， 狗宿呀

Sun night舒服睇利記 vs MC，班暴徙慢慢聞Dioxin

子彈好危險。你班士兵仲向前衝？

又唔係你死 你留係暖氣房關你咩事